[老師渣車]教協：不涉專業操守，宜循法律追究！

浸大學生爆粗 教協：絕不能接受

此次爭議，源於有浸大學生在向該校語文中心教職員表達不滿「普通話畢業要求」的訴求，期間有同學以粗言及不當態度辱罵教職員。我看過相關影片，如設身處地，相信亦會因學生的說話、態度和肢體動作而感到壓力。就算同學背後的理由和原意是好，這樣的表達方式看來也是不能接受的。

教畜協會？

學生爆粗天怒人怨 人神共憤
教畜危險駕駛就WFC

物以類聚 全部都係畜牲

香港啲雙重標準嘅廢中廢老點解唔快啲死左佢

識人

撞完走佬仲要唔認都叫不涉專業操守？

對你講句粗口你唔會有生命危險，但就講到人神共憤
危駕隨時整死人就WFC
教畜協會

邊份報紙？

仲未知個教畜邊間教？

林慧思粗口風波 事隔4年教局突發信裁定違操守

教局發信未？

見名校就淆底,做乜鳩協會丫

根據01編報導話:

"林慧思透過個人社交網絡發表相片，展示一封教育局發出的信件，稱當局收到教育人員專業操守議會來信，林被三人投訴違反《教育專業守則》中，要求教師「應努力保持教育專業的榮譽、尊嚴與情操」的條文。議會成位個案小組跟進，並裁定投訴成立。"

老師講粗口收一封投訴信, hit & run 可以收幾多封？

教畜 全部都係畜牲